電腦分析，78%係A，24%係4，5%係10

我想等佢贏莊一百蚊，應該開咩比佢 ？

開個6比佢
開個A比佢

必勝必勝 師兄必勝

哦，你未散功就講粗口